覺唔覺連登傾兩隻紅藍狗都十幾廿個post好低質？

其實有咩咁特別
有無同現實朋友分享下依單野

全連登啲人私底下都識架車
冇人參你咩